⚠️全城中伏‼️全部都是dse , 真普選的聲音不見了‼️

突發

,

兔仔有賓州嗎